啤梨Ma:稍為有人性嘅人都必需要同熱血公民割席,包括鄭松泰!!!!!!!!!!

一條牆頭草大聲當有料垃圾廢老
一條口吃扮名嘴禿頭扮情聖核突大陸仍

鳩達敢唔敢同佢鬥屌

熱血公民係亞泰唔關大叔達事

恩主連鄭松泰都想郁埋

恩主唔會容忍組織內部有人比自己紅

熱台攪得好過西台

鄭松泰有議席某人無

國師有理論某人無